除打狗外，建制派商戶也要施法術!!

大家仲記唔記得雨傘期間有個app 列晒建制嘅鋪

狗宜家部署好快，爆狗屋難度大，狗權咁大都係多得建制狗護行，擺消費影響有限，不如每次有發夢時行過見到就施尻佢地法術

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

一個word 檔可睇晒